其實睇得出依場沙利有料到

下半場初中段，祖overload 里昂右路，個右閘超猶豫跟邊個，一出後面就有人斜插又要返後

祖左路好多空間同攻勢，下下去到3閘位，不過把握唔到

沙利波

真心覺得勁，本身想入祖po 讚下沙利，點知入到祖,個個屌緊

真！只係差個契仔佐真奴 下季買埋無敵

有料就唔會16強就出局啦

有料就唔會渣住牙朗大巴拿對里昂出局啦

球員把握唔到都無辦法，
C朗企哂係中路等頂波

沙利個戰術比到球員係禁區內斬中已經算係咁
斬得唔好/頂唔到好難怪領隊

好撚有料 要攻個陣收起全隊俾波最好既比真歷
搞到朗要返埋中後場拎再推上去
世界級戰術

戰術上佢係有料，咁球員入唔到都無辦法嫁啵
已經有好多進攻機會

即使搶頂都有set單擋後面果個頂，咁頂唔入無理由唔怪球員怪領隊，c朗又出哂名頭球

C朗自己急返後場拎波 都怪個領隊 痴線

屌你老母原來覆左個弱智

樓主睇波幾多年 有冇睇過祖記今年廢過比艾歴利教幾多

踢意甲場場都係咁既踢法結果成日要靠屈球員狀態同質素 輸勁多分

哥帥戰術都係話戰術最盡set到3閘線，之後都係要靠球員自己發揮
沙利戰術overload 左路，拉比奧拉位，辛度後上 西瓜/c朗斜插

差唔多10次8次順利去到禁區邊，戰術上比球員出埋波

咁都怪領隊唔怪球員

屌你老母原來個弱智覆緊我

戰術上左路已經多次順利帶到個波入禁區邊

同我講c朗有幾次返後拎波》結論係領球戰術差

有無諗過個戰術係c朗企正前衝擊防線，不過佢唔聽自己返後拎波，
定係你覺得佢唔拎波，祖記其他球員無能力運個波上去？

上年教車路士已經知道條友唔掂
樓主係咪冇睇過波定係想學鳩蛇on9何求班人派膠抽水

dybala本身就有傷

你係真心覺得藍斯 拉比奧特有能力運個波上去？

如果沙利冇料 唔會教拿玻里教到俾車祖撬
不過連登仔淨係識笑Sarriball

你睇唔到左路一直有戰術令到個波輕易運到禁區邊？

我好少睇祖記
但今場無咩原因要屌沙利，佢戰術上無問題，簡單直接
調整完左路一直不停有攻勢,係球員把握唔到，咁都要怪領隊都無計

個sandro控球波都煙煙韌韌
你真係肯定戰術有效？
套戰術有效之處係咪不斷放大兩邊中場中兩閘技術平平

支那迫害牙朗
唔係停賽
對面主力迪比都冇得養傷復出

事實上亦無可否認既係 戰術運用已經令到祖記今場大量機會係左路禁區出波

C朗出名頭球，已經成套戰術係到
斬得唔好/頂唔入 無理由入領隊數

「依場」有料到之前搞咩嚟

好少睇祖